暖化撚凍到縮曬入老母個閪度？

依啲天氣好正
好似話地球進入冰河時期

凍撚到要開暖爐

佢地：天氣反常

改名五毛Azeotrope

樓豬覺得凍？

開大啲個冷氣浪費電力